反William仲有咩好講

歐尼爾都係佢粉絲